我發覺去親大家樂，啲阿婆女人好中意霸幾個位

唔好係想引戰，但見親都係女人 由阿婆到c9 到港女都係

永遠一個人都中意霸幾個位，去各種快餐店都一定見到

其實係咩心態

去港式茶餐廳反而係呀叔呀伯報紙張開一人霸4人枱wo